★頭先聽到tvb 宣傳用"單身狗"呢個蝗語！

新春開運王宣傳廣告

我只懂 IT狗

單身點解會係狗？又唔係slave

IT就話slave所以叫狗

老魔仲see tvb

等俾人投訴

試app

今朝佢down左

影視台成日見到有人講咩二刷三刷

應該用毒撚先岩

狗=收人錢/利益，而幫人做嘢、效忠主人

支鬼唔識 refresh

女人被人摸，好大件事！
男人被人打，冇咗件事！